## Прототип мобильной игры
Майнкрфакт на гексагонах.

Делалось в паре с артистом, задача была накидать что-то за играбельное за месяц, посмотреть что получится, оценить последующий объем работ.

### Видео 
https://www.youtube.com/watch?v=NO5Jx96cBJ8&t=1s